[國際文宣] BBC裝修文宣，講得好好但reddit得廿個upvotes，幫幫手撳幾個掣

BBC呢篇解釋曬點解要裝修中資店舖、Starbucks、美心、360、黨鐵、道歉、福建幫︰

講得好好 cover左好多野，去reddit一睇，我頂你呀得廿個upvotes 做野啦

twitter

retweet BBCWorld呢個tweet
加啲hashtag #HongKongProtest #StandWithHongKong #FightForFreedom

reddit

同我瘋狂upvotes呢兩個，第二個post巴打咁好心機打咁大篇野得30個upvotes對得住佢咩？

upvoted

like and retweet

黎啦黎啦

推！正經post

突發！香城online現已公開發售！

Push

推

twitter 加多條

不妨行多步，碌落去comment section，見到靚仔文宣就like & retweet

見到已經變左50同70 upvotes
加油呀

Bump